一人一樣好鍾意食但唔敢再食嘅食物

我先
以後唔敢再食明太子飯糰喇
一食就好掛住你啦下次唔敢喇
唔知你個腦諗咩 如果知道識你係會咁心煩
我一定唔會比自己同你frd咗
明知我暈哂船浪仲繼續引誘我
得閒又派下狗餅比我食
明太子飯糰都係其中一嚿狗餅呀
又話鍾意望住我笑 次次見到我都讚我對眼好靚
又會借啲椅暗示我幾中你個type
其實一個人咁樣講得 係咪代表住佢有意思？
仲有 有次傾傾下計認真mode on咁望實我講：
「其實 你都幾溫柔 」
明明以前幾個ex都未讚過我溫柔
搞到我係咁諗 係咪我不自覺咁對住呢個人溫柔咗
聽完呢句更加1516懷疑自己係咪鍾意咗
明明平時都係話開我on9白痴
見到你手機有lihkg app 唔洗相認
當比下面呢個你話覺得相處得好舒服嘅我

唔敢成日食 麥當勞
食親多數喉嚨痛

榴蓮

走啦 我唔想搞大佢

A sad story?

譚仔 叫清湯畀同事笑

樓主

開嗰陣吉親隻手，怕怕

屌 你去返5小辣個潮文學嘢算啦

做咩呀 撚狗真好玩

咁真係食唔到阿嘛想嫁咩

平時食生果都係連皮食
榴連呀 香蕉呀咁

我假牙無牙力

試下蕃茄湯 試完返唔到轉頭

橙喔

未試過真係

邊撚個咁得明將我啲comment逐個負皮

女

It’s fucking YUMMY!

報定驚

唔報正垃圾

龍虎鳳大雜燴

kfc bbq wing

樓主碌鳩

豬腸